唔好成日怪摩佬啦

佢都無份落場踢

鮑姐

棋王